let questions = [
	{
	numb: 1,
	question: "Como é o nome da soberana do Reino Doce?",
	answer: "C) Princesa Jujuba",
	options: [
		"A) Princesa Lolipop",
		"B) Princesa Marshmallow",
		"C) Princesa Jujuba",
		"D) Princesa Cupcake"
		]
	},
	
	{
	numb: 2,
	question: "Quem pede BMO em casamento?",
	answer: "B) Bolha",
	options: [
		"A) Futebol",
		"B) Bolha",
		"C) Ronnie, o rato",
		"D) Canelinha"
		]
	},
	
	{
	numb: 3,
	question: "Onde a Princesa de Fogo ficou presa durante a infância?",
	answer: "A) Em uma lâmpada",
	options: [
		"A) Em uma lâmpada",
		"B) Em um vulcão",
		"C) No Sol",
		"D) Na lareira azul"
		]
	},
	
	{
	numb: 4,
	question: "Onde Joshua e Margaret acharam o Finn bebê?",
	answer: "A) Na floresta",
	options: [
		"A) Na floresta",
		"B) Na estrada",
		"C) Na cabana",
		"D) No rio gelado"
		]
	},
	
	{
	numb: 5,
	question: "Quantos filhos o Jake teve com a Lady Íris?",
	answer: "C) Cinco",
	options: [
		"A) Seis",
		"B) Dois",
		"C) Cinco",
		"D) Três"
		]
	},
	
	{
	numb: 6,
	question: "Qual instrumento musical tocado por Lemonhope que agradou aos Limãograbs?",
	answer: "D) Flauta",
	options: [
		"A) Violão",
		"B) Harpa",
		"C) Tambor",
		"D) Flauta"
		]
	},
	
	{
	numb: 7,
	question: "O que Simon Petrikov deu para Marceline na infância?",
	answer: "B) Um ursinho",
	options: [
		"A) Uma guitarrao",
		"B) Um ursinho",
		"C) Uma bicicleta",
		"D) Um amuleto"
		]
	},
	
	{
	numb: 8,
	question: "Qual o primeiro personagem a sumir no episódio Sustos?",
	answer: "C) Canelinha",
	options: [
		"A) BMO",
		"B) Princesa Caroço",
		"C) Canelinha",
		"D) Princesa Jujuba"
		]
	},
	
	{
	numb: 9,
	question: "Qual o idioma utilizado pela Lady Íris?",
	answer: "A) Coreano",
	options: [
		"A) Coreano",
		"B) Japonês",
		"C) Chinês",
		"D) Tailandês"
		]
	},
	
	{
	numb: 10,
	question: "Qual o nome da tribo da Susana Forte?",
	answer: "C) Hyoomanos",
	options: [
		"A) Hinumanus",
		"B) Hoomanys",
		"C) Hyoomanos",
		"D) Hoomanydis"
		]
		
	 },
];
